細個個陣游水便溺 之後就好驚水

好想游番水

去唔到沙灘 泳池

便溺完比人知道左呀?

如果你喺我游水時在旁邊便溺，我都會有游水恐懼症

屌你老母

Aggggggg